垃圾龍門日日排長龍都要執？呢個坑點撚填呀？

索性放個箱叫啲水魚入錢交租啦

因為龍門賣得太平 打個和冇錢賺

啲外賣碗成本太高？

負評代表乜？